旺角月台怪怪地

仲有好大陣tg味 希望無事但影低左先
大約14:10-14:45 按時序
往中環/往荃灣

暴大求救！

屌 又殺人

又打死人？文宣做嘢

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

最後2張

推

推，頭先係旺角的確聞到tg味

中大人 有外國護照立即call 領事館

理由大家明啦
叫得一個得一個

最緊要係佢地有咩回覆 派人當然好
唔派就煲大佢漠視本國公民性命